勾結齊國人系列 //2//

故策之而知得失之計，作之而知動靜之理，形之而知死生之地，角之而知有餘不足之處。
故形兵之極，至于無形；
無形，則深間不能窺，智者不能謀。
因形而錯勝于眾，眾不能知；
人皆知我所以勝之形，而莫知吾所以制勝之形。
故其戰勝不復，而應形於無窮。